中大手足急問 呢個油缸點開

型號 3000 euro 6

推呀

Push

push

再推

推

油渣呀 整唔到魔法架

推到有人識為止

唔係呀，係幫高達入油

用力壓一下再扭？

pish

著車先會UNLOCK？

係唔係壓低佢再扭?

真。校巴

油渣燒唔起架

柴油有渣做唔到魔法架喎

tui

up

diesel 做唔到魔法液

不過開法有機係按條匙入去再counterclockrise

高達要入油

係咪要開車門

唔會

銀色部分同黑色部分 分開扭? 睇落似Safety lock 果d
利申9up

似乎扭完匙再檸下邊o個舊

壓落去先扭

正常插鎖匙解鎖 ，再用手揸隻三角形反方向檸

插匙anti-clock wise扭匙
再anti-clock wise扭蓋
好似係

鎖匙開後用手檸蓋

唔得喎清

扭匙再壓落去扭

推。

先用鎖匙開鎖
試下用手揸住銀色三爪位
再逆時針扭開

真係唔識，大家都係石油提煉不過只係燃點唔同。純汽油火係好旺但好少煙，柴油就

我都係咁認為

推 高達要人

用呢個方法

推到有人睇

扭完KEY 再扭

用醬汁醃完肉先好放落爐燒，唔係會浪費舊肉同浪費炭。

唔識，幫你推

推 手足小心

但成架車用來block 狗成效會唔會大啲

屌你老母覆錯post

講緊bbq燒豬頸肉，正到仆街

PUSH

唔識 幫推

都要著到車先 油缸底

p

幫推

uo

Tui

你入油著車入架？

on9左記得benz 解lock 都解埋油缸

鎖匙壓落去扭嚟開鎖，之後好似平時咁扭開個蓋

From tg:

逆時針扭，唔洗甩匙就開到
可能要比D力

條key逆時針 唔得就順時針試一次 得左就會令蓋同銀位connect 再用手扭

From TG

加密下先啦大佬

呢個要推

不如泊架巴士做RB

p牌照推

唔識幫推

除咗燃點仲有黏稠度 揮發性都唔同

因為柴油嘅分子係比較大范德華力都比較大所以會相對穩定

而氣油嘅分子係比較細佢嘅范德華力都比較弱所以會冇咁穩定，同埋結構較易被拆開

好撚勁

1：08開始

推到幫高達入油

阿寶要油啊

個腦去咗邊？去油站入油都知要熄火啦

TUI

係手足就咪撚再用失敗撚口吻講野
一係你就係狗閪蛇

推
Btw 開到未？

Up

推
開到未

直接鑽爛匙膽

推咗咁耐開到未?

係咪順時針開

唔識，幫推

著車解中央鎖？

洗撚開咩 你自己諗下點解中大巴士永遠唔出校園 但都入到油

好多化學怪物呀
DSE之後無掂過chem
柴油太多個碳

幫手推推試下

中大書友們你地咁搞薄大點追

開到啦，聽講不過無柴油

隻隻字睇得明
夾埋一齊唔知噏乜鳩

幫校巴入油咋
都要開先入倒

推到有人識

普通中學chem炸wor -.-
disel難燒好多㗎wor，燒得都冇咁勁，攞黎幫高達入油驚起唔到機wor

Van der Waals force都唔識？

插住扭 或者插左入去按入去扭

溝火水咪得 睇比例

總之溝埋白電油/酒精就得

毅進仔：范咩德華呀 我劉德華呀

我記得咖 c可以4條bond
想當年諗住有5
paper2 收左皮得4

physic靜係讀到中三
冇聽過

要用鎖匙先可以唔爆鎖拆開
不過暴大咁多天才應該唔難嘅搵鎖匙

中三化學咪有教范德華力

鍊金術師 愛德華

聽落好似好勁

柴油要霧化先燒得著架

插key或拔key 再按住咁扭?

旅遊巴要用油渣先開到架

柴油要搞好多野

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

難燒
但著左會有大量黑煙

真·校巴運作中

阿寶 啲高達好似要入尿素 check清楚呀

要壓縮同氣化先會易爆啲
純粹係汽車到學

記得睇吓要唔要入尿素

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

AAAA

唔好亂搞啦會爆炸㗎

請問係咪中大veichle maintnence workshop?

校園東區嗰個

識人供油去嗰度

所以柴油車無火咀

逆時針扭鎖匙 feel到最實果個位 跟住先逆時針扭蓋

尿素係環保要求

中大有無化學室？

歐盟4定6開始要

逆時針扭，唔洗甩匙就開到
可能要比d力

Btw, 油渣喎手足！

逆時針 唔得就順時針試一次
得咗就會令蓋同銀位connect 再用手扭

用鎖匙

幫推 吾識

幫手推啦屌

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

手動share

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

油渣唔易點著，拎嚟做乜

在香港，大部分商用車若排放為歐盟四型以上均有使用尿素（標緻、大眾汽車、現代汽車、福特汽車、日產、豐田、五十鈴、部分的斯堪尼亞、雷諾、猛獅和日野商用車除外），如果不注入尿素，或該車的尿素缸沒有尿素，該車會被鎖上，或馬力降至正常的六成，直至有尿素進入尿素缸為止。
from wikipedia

push push 努力arr呀寶

呀寶要屙定啲尿

油渣燒唔勁仲要淨係得一大堆毒煙

推到有油站職員

推！